梁彥宗解答：有雞先定有蛋先(真係有答案）

用哂小精靈嚟解釋 又搞笑。

第一集講 有雞先定有蛋先

重點係佢又黃。
光復香港 時代革命

Up

黃???

黑警中肺炎個日 佢po南非飲酒嘅相
之後Facebook被堆藍絲圍屌

真男神